# TESTE PHP PHIDELIS

O objetivo desse teste é testar o candidato em algumas das stacks exigidas para a vaga de PHP.

## O que será analisado?

- Análise e compreensão do escopo
- Lógica e domínio sobre a liguagem PHP
- Lógica e domínio sobre o wordpress
- Organização do projeto e do código
- Performance e velocidade de entrega
- Qualidade da entrega

## Resumo do escopo
- Fazer um Fork do projeto base do teste (https://bitbucket.org/carlosarf/teste-backend-php/src)
- Corrigir um bug proposital existente no slider
- Criar um tema Wordpress
- Utilizar o plugin ACF para customização dos campos
- Tornar todo o conteúdo dinâmico (editáveis via painel)
- Criar pelo menos um post type
- Abrir um PULL Request do projeto editado por você

## Entrega
- Teste todos os requisitos para uma entrega com qualidade. Este ponto será avaliado pelo nosso time;
- Realizar o Pull Request do seu projeto;
- Se desejar, descreva brevemente o critérios adotados por você no seu projeto;